集思廣益 有姊弟戀經驗既人入

我地相差5年
佢已經出左黎做野幾年 而我就仲讀緊u
雖然暫時都叫幸福
但都係有好多問題要面對
姊弟戀既你地係點維持同溝通？

咁究竟有咩問題要面對？

識個朋友岩岩同老公離婚
朋友大佢老公六年

老實講如果你同佢拍幾年飛左佢
佢個陣都30 而我仲後生可以搵第個
女方唔係咁容易再有時間拍拖結婚
剩係呢樣女方都會不安啦

你仲讀緊書又真係比較難俾意見

你女友煩工作嘅事你又唔明

你又冇乜經濟能力，食餐好嘅都唔知得唔得

我已經認定佢係我結婚對象
但可能我真係要幾年時間先可以有經濟能力
我已經儘可能比安全感佢 聽佢講工作既野
我知佢都好鍾意我
但我怕始終敵唔過現實

當你重覺得係 label “姊弟戀”
證明你唔夠成熟 + 冇信心
放過人啦

曾經有2個男朋友細過我，都分別拍咗接近3年，2個都無好下場，分手分得好難睇

唔係話label唔label
就算真係好愛都好都唔能夠太脫離現實
信心我係有
只係琴晚同佢訓之前佢講左句
話好驚佢起身之後我已經離開左佢 一齊都好唔真實
我就覺得好心痛 係咪我未做得夠好

明顯係啦，重要上黎問

所以咪問有冇人可以比下經驗等我可以參考下會唔會可以做得更好
Jer住晒做咩姐

More more

同男朋友又係差5年，仲要long d
好辛苦

做返自己

之前佢大我4年，但係問題唔在溝通而係佢個時仲有男朋友

男人未玩嫁

香港=現實 完

細過你男人=未玩夠

我地唔係香港

大我兩年算唔算姊弟戀

樓主同你女朋友喺邊先

係台灣

都算掛？

老實講呢樣野跟本同年齡冇咩關係
年紀大結左婚一樣會包2奶出去玩

你自己要有信念
比啲信心
與其驚呢樣驚果樣不如專心做好啲
大5年又點
我女朋友大我6年我宜家都準備結婚

seed

如果係玩夠會好dd
但係本身冇能力玩/玩唔夠就好大問題
因為佢地個腦諗住 一有錢/權力就會玩

女大男=現實=一定要有將來
男大女=大把時間=玩多陣
完

最緊要樓主要成熟啲，女人大過你唔代表佢會成熟過你！
佢地都會想有人可以俾佢地嗲下
btw你一定要唔怕其他人嘅睇法

依家愈黎愈多姊弟戀
問題唔太大啦
我公司已婚人士每三對就有一對係

姊弟戀先容易處理

我讀u個陣都試過同個差八/九年嘅女上司一齊過一排，不過對自己無乜信心所以最尾都係放過人放過自己

想搭路問, 點樣可以令女方對男方有信心.

我個case 差十年...就係可靠兩隻字成為最後阻力

我都係

+1 差5年 long d
屋企人仲想移民 可能要跟埋去 好迷茫

完全冇怕過其他人睇法
精神上我一直都覺得我照顧緊女朋友

祝福你
其實我地前日都去訂左戒指
雖然唔係貴既求婚戒指
但係都會覺得戴左對方就係身邊既感覺

因為係定左落黎唔容易分手？

佢本身話想去歐洲打一年工
話宜家遇到我又唔捨得去

好想食姐姐

好撚想同姐姐拍拖

同個大8年嘅行得好埋 但佢遲遲未接受我

鐘意咗自己個professor

.............

搞事？

最緊要你俾多D安全感佢
等佢知道你係真心想同佢有future有計劃
而唔係9 fing fing 咁
溝通方面心智年齡重要過實際年齡
只要你地相處上夾到就得
利申: 拍左7,8年 相差4年

琴晚佢講左句野我忍唔住喊左
明明佢只係9up 我又真係比佢影響到
之後佢收工黎搵我攬左我兩個鐘
頭半個鐘佢係到喊同我講對唔住話自己唔會再亂講野
唉明明唔想係佢面前喊